2k18公園係咪因為有2k19而無左

想入返18公園

你已up咩？

點解我唔可以入到公園

得離線可以玩